三大笑Cityu果d人好似老屎忽打壓後生仔咁

唔抵得人地上到位

利申三大

點樣可以笑返自己